失蹄扮慘 C朗𤓓爆

【星島日報報道】在兩場國際友賽之間，葡萄牙射手C朗拿度由天堂跌落地獄。此子上仗梅開二度領軍2:1反勝埃及，周一中立場鬥荷蘭不但於今季首嘗零射門、插水博十二碼未果又獻醜，更被衝入場的球迷狼吻，最終葡軍大敗0:3渡過噩夢的一夜。

C朗為葡萄牙及皇家馬德里不同戰線連續八場士哥，上場國際友誼賽補時三分鐘內連入兩球領軍反勝埃及2:1，在敵軍的歐洲金靴獎對手穆罕默德沙拿面前示威。他只要再替葡軍入三球，便追平八十六球的匈牙利名將普斯卡斯在國際賽史上射手榜並列第二，今仗前大有君臨天下之勢。

然而，荷蘭變陣三五二，成為C朗夢魘的開始。今仗是他本季首次於球會和國家隊賽事未曾起腳之餘，此子上半場曾在禁區邊緣嘗試起腳，卻先踢中草皮，竟順勢插水博十二碼不果，即不憤地彈起身激動告狀，這一幕即被球迷在社交媒體瘋傳揶揄。

比賽期間也有不少小插曲，今仗不時有球迷衝入球場，要求跟這名葡萄牙隊長自拍擁抱等，更有一名男球迷偷吻成功。本身表現低迷的C朗心情不佳，只得一臉無奈冷眼看待，場面叫人啼笑皆非，同時不禁勾起此子近期其餘笑料。

眼見愛將成為恥笑對象，葡萄牙主帥費蘭度山度士在六十八分鐘換走C朗，還把落敗歸咎於自己身上，坦言排兵佈陣出問題：「己隊發揮未如理想，不過責任是在我身上。因為選兵、制定戰術及觀察對手等都是由我負責，不是球員。」相反，重建中橙軍打出一場代表作，主帥朗奴高文滿意道：「為了更緊密地防守，我嘗試了新的排陣。」

係型既

1.傷人
2.逃稅
3.強姦
4.衰11
5.超速
6.開淫P
7.斷背
8.恐嚇
9.勒索
10.衝紅燈
11.非禮
12.性騷擾
13.危險駕駛

你嘴都唔好揾場柒嘅來嘴啦

14.越位入波

15. 屌咗王騎老母

代母生仔